突發 方力申主動握手 鄧麗欣嚇呆1秒 未懂反應

方力申（小方）、鄧麗欣（Stephy）這對舊愛分手兩年，今晨一同出席「點滴是生命」慈善跑活動。小方在台上突然主動向Stephy伸手，Stephy未想過對方有此舉動，即時呆住，過了1秒後才懂反應跟小方握手，並傻笑跟對方合照。

事後，Stephy坦言被小方嚇親。她說︰「我昨晚在澳門工作完回港已是半夜3點幾，所以精神呆滯，一轉身就見個大隻男士上台握手，我都嚇一嚇，因為本身未到他上台。」

請鄧麗欣食波餅

心口起伏大過stephy勁多

真架d奶

事後，Stephy坦言被小方嚇親。她說︰「我昨晚在澳門工作完回港已是半夜3點幾，所以精神呆滯，一轉身就見個大隻男士上台握手，我都嚇一嚇，因為本身未到他上台。」

方力申：跟住你串我吖嘛!

扯左

全部舊記憶這刻重遊

方力申對波大過鄧麗欣好多

方力申宜家大隻到成個清水建咁

佢係咪想同Stephy一齊食火車便當

佢地唔係結左婚咩

好似幾乎係平

咩事坐咁耐

万刀甲

復合啦
好撚襯呀你地

係咪復合喇

想返撻？

方力申成日都有意無意提起，但stephy已經有tb小牛啦

下次同台應該2秒合體
咁至真性情

方力申好撚大隻

都仲係咁襯

睇慣左戲定係咩
點解可以咁襯

係咪葉念琛有新戲搵佢地拍啦又

重拾舊愛都 或太荒謬

原來已經分咗手兩年
時間真係過得好快

運氣不夠 牽不了手

落力為你好

成億身家,又對自己專一,有樣有身型
咁都唔要,真係唔知stephy諗咩

專一係你講 其他唔否認佢係 同埋Stephy應該都接近成億身家 又有投資下咁
佢地啲野真係得佢地自己先知

邊到聽翻黎專一

最尾嗰句係咪想暗示有人博出位影相

專一
講出黎人唔笑狗都吠

又大隻左

万刀甲唔好咁花心咪好囉
由細睇到大咁就冇咗

對波

落力為細佬 笠返個膠套

方刀甲出名食女獸
幾歲呀專一

舊訊息應該刪走
再沒留憑證

鄧小姐無練開姐

Stephy畀TB食緊呀

扮咩,個閪都唔知吸收咗幾多公升對方既子孫

Stephy都唔需要靠佢養啦 佢近年訓身拍劇又做慈善又搵到錢 幾欣賞佢

依家2018年入就係入咗不過係歐霸

舊訊息應該刪走 再沒留憑證

痴線 万刀甲咁撚大隻既

快啲復合

專一?

點會知有一日見到對方會係握手

其實係現場見到哂經過
見到嘅喺stephy真係好大方
而小方其實影完合照之後不斷台上flirt智障女
又 I 到智障女好近

方力申有成億身家？

想引stephy留意姐

方力申d肌肉

專一

返大陸做野好多引誘,唔講明星,
中港車司機好多都包二奶啦

你身家有咁多,會唔會返撻ipad舊愛
咁都唔專一叫咩

好似有篇報導係陳浩民響某個活動見到佘詩曼走夾唔抖,
唔通分手分到咁為之好咩

咁都係新聞

看了手錶一下

好正常姐,唔通媾仔咩

万刀甲邊撚到專一
咪玩啦

結咗婚第時邊個餵人奶？

yoyo fing 奶.gif

覺唔覺萬刀甲變左贏家

擺明係搏影相見下報

姐係仲有feel啦，驚訝

拍得太多葉念琛搞成咁

復合啦

sorry 青水健笑左

復合日

stephy 呢d 人都有成億身家。。

分手後一分鐘
便有後悔聲音

擺到明方力申宜家已經好happy,大把女係手，又有錢，得得戚戚喇，果刻突然想握手咪握囉，無哂feel一身輕哂先會做呢個行為。復合？無可能

Wfc
馬英九看手錶同級垃圾新聞

方力申大方左咁多
反而顯得鄧麗欣個舉動好小家
好似邐全想專登避諱咁

有冇人唔信stephy會中意tb？
無啦啦話人中意女人

有錢又靚仔
你話唔偷食就假既
有邊個女人忍得到

不嬲都無實際證據話佢同tb拍拖

仲要身材好 唯一係矮咗少少
但整體已經屈死99%連登仔

万刀甲巧大隻

所以佢地個陣點解會分手

遲下有機會合作咪撚拍葉念琛啲片

我共你去到最遠，也只是友情

俾stephy串

d 歌全部有聲

手握手 一起打場友誼賽

邊個智障女

床都上過啦‘驚咩嚇

我都想知，點解個位巴打覺得佢專一

入到8強喇

連登仔眼中方力申唔係一條仆街咩

超過10萬人上連登 即係有成千個連登仔贏到方力申？

方力申同鄧麗欣扑野嘅時候
對手放邊？

歐鎧淳

stephy如果有方力申對波就好

自己對波到

我的最愛

作詞：Tim Lui
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德
監製：雷頌德
主唱：方力申 / 鄧麗欣

男：離開以後首次遇見
女：重新對望聽你聲線
男：太慣看你左邊笑臉
女：差點想碰你的肩 輕觸那殘餘心思

男：我們分開 怎麼始終行不開
想捉緊當日精彩
女：或是害怕完全淡出你那份愛
離場後跑回來
男：不知可算應該
女：貼身不再 但卻貼心裝載

男：隨時代你哭處理淚流
女：如後備兩手是否足夠
即使那日放了手
男：雙腳似未學會走
合：停留在這段情
男：不懂去
女：退守
男：全部舊記憶這刻重遊
女：重拾舊愛都或太荒謬
男：運氣不夠
女：牽不了手
合：也算得今世獨有
對你太好怎會累透
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

男：如心跳是可以避免
女：縈繞卻是你的聲線
男：慣了照顧的不會變
女：不告別也不發現 對你愛顧早蔓延

男：我們分開 怎麼始終行不開
想捉緊當日精彩
女：或是害怕完全淡出你那份愛
離場後跑回來
男：不知可算應該
女：貼身不再 但卻貼心裝載

男：隨時代你哭處理淚流
女：如後備兩手是否足夠
即使那日放了手
男：雙腳似未學會走
合：停留在這段情
男：不懂去
女：退守
男：全部舊記憶這刻重遊
女：重拾舊愛都或太荒謬
男：運氣不夠
女：牽不了手
合：也算得今世獨有
對你太好怎會累透

合：對你再好不會廝守

有冇覺得葉念琛應該想食stephy好耐
之前睇杜文澤同stephy煮雞條片係咁暗示

屌你老母

做咁耐人第一次聽有人話万刀甲專一

邊個係智障女

連登太多小學雞

完了吧 如無意外
從今開始該好好戀愛

清水健 同 明步

諗起方力申首死守
好應景

回歸到我們 像最初 著了魔 光陰總跟你消磨

For old times' sake

飛左隻死TB同返方力申一齊啦

主辦單位玩9佢地

唉

呢度竟然咁多人睇過呢佢地d戲 果然連登真係多mk仔

為左一句專一 可以講咁耐
個位巴打應該當佢地十年感情=專一

小方都幾大方

完了吧 如無意外

覺得佢地最後會復合

好襯

方力申溝何超蓮溝成點？

想屌stephy

多謝大家俾面 其實我仲好掛住stephy

明顯stephy已經完全放低

btw
恭喜stephy今年演藝事業咁好成績x

就算万刀甲唔專一, stephy都係怪怪地果種女仔, 因為佢地拍咁多年拖都未同居過

屌 本身sad緊睇到你個comment 笑左

唔同居都有問題??

由佢地第一部戲開始鐘意左stephy ,跟住佢咁多套戲都有追，覺得佢地真係好襯
睇到佢地最後一套合作既電影紀念日，無記錯套戲上完一個月到佢地就散左
我覺得緣來緣盡，成也電影，敗也電影
場鬧交戲應該都係分手導火線之一，無理由忍左咁多年，會突然忍唔到，不過可能都係去唔到結婚個步就分開又唔定....

可唔可以一齊返

不如我地重頭黎過

可能真係由細睇到大
真係幾襯 無咗真係好可惜既

lm

下 反而覺得係方力申博見報喎
Stephy呢年咁好景

係囉 咩邏輯

佢地有你做過愛？

好傷感

近排見到TVB將美女廚房一啲精華片段(十幾廿分鐘)放上Youtube
其中有集就係Stephy上 兩個真係好Sweet 真係個份愛意擺哂出嚟咁
成班阿嫂阿嫂咁叫
諗返都有啲感概
話哂中學雞個陣就睇佢哋

由一個奧運代表做一個明星 證明香港運動員真係冇前途

其實有無人仲覺得Stephy好正？
前排睇杜生套戲嗰時完全分晒心𥄫佢

似前唔覺正 三十歲後就正

佢係娛圈少有仲有玉女feel嘅人

我都係 空手道拍到佢好靚

大把連登ching執執啲衫都屌打香港青水健

套戲唔錯

對波大過鄧麗欣勁多

香港清水健同香港明步
Cls

復合啦屌

雲加終於入到8強啦
贏埋冠軍就結婚

港女成日話鐘意男仔陽光大隻
好啦 都唔少人練
練撚完個胸仲大過你
我同前度已經係
好心港女有時都自知之明下

邪骨王万刀甲

有阿狗球迷會同過佢睇波 幾好人 真人睇仲好charm

專一個一字點解

有女嘅應該都心知肚知唔會講得出依句

情願stephy搵過個男人都好過同tb

其實唔握手咪仲肉酸

小器
跟住你串我呀嘛

港版明步變ipad

兩條垃圾都吹捧